覺唔覺升左U之後仲問老豆老母拎錢D人好廢柴

咁大個人 番學番得三/四日
咁多日子得閒 仲唔番工 問老豆老母拎錢個D係咪廢柴黎
樓下應該有D傻西係到覆咩 老豆大把錢 每月30K零用是否廢柴?
我答你
係呀 你係廢柴呀 你係一個無老豆老母就無撚用既廢柴
利申 當年自從上左YEAR3之後無問老豆老母拎過錢
但佢地仲成日偷放錢係我銀包到 好侮辱

Your opinion does not matter 🤷🏿‍♂️

好彩我係問政府拎錢姐

想做廢柴

我情緒問題無野做個時都係咁做
好無用
好在屋企環境都ok
支持到我情緒問題俾我摺左成年

有能力邊個想洗人錢啊
洗錢個位都好無安全感
日日想死咁

讀專科一日day off都無

成世人有起碼40年比你返工
咁急做咩 比我做老豆都想個仔係U屌哂啲女
唔洗返工
（利申 尊重自食其力既人）
只係想問 你第時搵到錢 買唔買得返呢啲寶貴青春？

人地去玩個時 你話要返工

Year3先唔拎就係度沾沾

乜科呀？後門入？

請善用起底功能

又回帶

回左幾多次帶?